【奧燒風波】個人立場不代表球會 雲格：佢要負責任

據英國《BBC》報道，阿仙奴傳奇領隊雲格在接受訪問時，同時提到了奧斯爾在個人社交網頁聲援受中國打壓的維吾爾人一事。但雲格則認為奧斯爾的言論只可以代表自己的觀點，而非球會的立場。

雲格就認為奧斯爾擁有表達自己意見的權利，但這不代表球會觀點：「奧斯爾所說的言論只可以代表自己，而非阿仙奴。奧斯爾像其他人一樣擁有言論自由，他可以利用自己的名聲去表達觀點，但不一定每個人都會同意。重要的是，奧斯爾需要對自己的說話負起責任，他不必代表阿仙奴去發言。當你發表某種言論時，你必須要為自己所說過的話承擔後果。」

另外雲格對於阿仙奴的選帥同樣表達了自己的觀點：「我一直是阿仙奴的支持者，現在我支持阿仙奴的領隊，目前是龍格保執教，所以我支持他。如果將來阿迪達執起教鞭，我也會支持阿迪達。」

廢老

含撚啦老而不

有咩責任要負？

尊重啦!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

佢唔出聲，會大炒鏝3-0

+1 唔通炒咗佢咩 雲格真係 on99

雲加都有對阿負責任
奧燒都要啦

原來又係藍絲廢老

Push

死廢老

零加喺地獄就出少句聲啦，嫌地獄火燒得你唔夠痛？

死老野由十年前思想就冇進步過

所以爺爺已經落咗地獄

佢個人仲留喺不敗個年代

雲加我屌你老母

迷雲狗 良知呢

暴徒

雲加咁中立樓上班撚樣都反戴撚晒頭盔啦已經

要為自己言論承擔責任有咩問題

為自己言論負責你樓上條友一早坐緊監